[求教]底板，顯你老母卡既driver係裝係ssd定hdd

小弟之前第一次，係快左少少
但想請教driver裝係ssd定hdd好d

ssd

跟os

裝係你OS系統放置既地方。

C DRIVE